有冇人知道616被控謀殺個位手足點？

冇曬佢消息，好擔心！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我都想知

遊行完被人告謀殺。
有義務律師幫佢嗎？

推

想知

push

六旬男子於上月16日在中環碼頭外疑被推跌受傷，送院兩天後死亡，涉案青年被控謀殺罪，案件今（3日）於東區裁判法院再提堂。被告暫毋須答辯，控方表示被告於認人手續中已被認出，裁判官將案件押後至9月25日再訊，以待驗屍報告及警方進一步調查，期間被告還押看管。

等925

黑警真係大撚晒

的士司機陳輝旺於2012年就與乘客爭執而被警方拘捕時，疑遭警員使用過份武力押解上警車，導致頸椎移位，留院約1個月後死亡，死因庭早前裁定司機死因為不合法被殺。案中一名涉對死者箍頸的警員林偉榮，日前就死因庭裁決提出司法覆核，要求推翻裁決及禁制律政司於覆核審結前採取檢控行動。

申請人林偉榮向死因裁判法院興訟，並於入稟狀中質疑，死因庭作出死者不合法被殺的裁決時，將不相關的因素納入考慮中，亦未有平衡其他考慮因素，以及涉程序不當。申請人因此要求推翻死因庭裁決，並要求法庭頒令死因庭考慮重開聆訊，或就死者的死因重新展開聆訊。申請人並希望法庭頒下臨時禁制令，禁止律政司於本覆核審結前對他展開任檢控行動。

終年65歲的陳輝旺2012年在西隧出口，因車資問題與乘客發生爭執，數名警員到場將死者拘捕並押解上警車，以致頸椎移位，死因庭早前展開研訊，陪審團其後以大比數裁定死者死於不合法被殺。

死因研訊期間，有閉路電視作為呈堂證供，顯示曾參與拘捕死者的申請人涉曾向死者箍頸，申請人於死因研訊中亦曾出庭作供，並供稱在不情願的情況下作出不合法武力。

雖然唔知事情嘅真相係點
但係睇怕都要坐返一年半載
佢俾人拉咗之後已經要還押
提堂兩次之後都仲係冇得保釋

咁樣「謀殺」係咪最少都坐幾年？

Google左，謀殺入左既話要終身監禁